大家有冇試過錯過左一個人

錯過左一個曾經對我好好嘅人
終於明白失去後才懂得珍惜

係阿，會好後悔點解果陣無珍惜。

我仲試過錯過埋右一個人添呀屌

試過中學同女神曖昧
果陣時衰on9唔敢去
仲要係咁避開佢
同做啲仆街on9野離開佢
到最後中六先發現自己
有幾鐘意佢
同佢表白 佢講左句做返朋友…
個心痛到

前一排小同聚見返佢
佢同佢男朋友一齊左八年準備結婚喇
聽倒果下係最內心深處好唔舒服 好想喊
但又希望佢幸福
我知道佢男朋友好好
一定俾倒最最最最好嘅幸福佢

有次係街撞倒佢
佢面黑一黑
然後避開我 扮見唔倒

我知我俾左好多傷害佢，每次見倒佢我都覺得好內疚又好期待。到最後，好似我都冇正正式式同佢道過歉。

我知佢好幸福，絕對唔會去做仆街仔打擾佢。諗起今日睇倒一句“相濡以沫，不如相忘於江湖” 其實邊有人真係咁瀟灑，只係喺命運面前人唯有自欺欺人扮睇得透。到今日已經十幾年啦…我知道喺我內心深處，永永遠遠都會有你嘅位置。不過你幸福就夠

點都好 你一定一定要好幸福好幸福啊lpl

好深情呀ching 但到底係小學定中學？

自爆唔答

冇左就係冇左，真係抵我死

咁慘

我都好驚自己將來一直放唔低，好想搵返佢，可惜佢依家已經有另一半，猶豫緊等佢散左之後搵唔搵返佢，重點係佢一直唔散我都唔知點。我又冇奶油搞人地 唉，我終於知衰啦

希望佢都係咁諗啦 樓豬加油

曾經有個人
大家各方面嘅諗法都好似
思想好夾
好啱傾 笑點好一致
大家都好有feel
但係無奈喺錯嘅時間相遇
又因為自己嘅唔坦白
最後錯過咗
好後悔 如果可以再見到你 我唔會再錯過
睇唔睇到啊冇玩連登嘅你

好啦ff完

祝福人地真係好難 我諗我應該要學會咁做

你同我都好似

你都有遇過?
好似靈魂伴侶咁樣嘅人

如果我可以再重新嚟一次 我一定會好好珍惜佢。

現實就係咁無奈

呢件事發生左幾耐？

當我發現我地兩個之間有問題出現既時候冇去補救 直至冇左你之後先識珍惜先識要去改 但一切已經太遲 如果再有機會同你一齊 我一定會做得比依家更好

類似戀人未滿嘅感覺 好後悔當初冇一齊 依家冇左先知

一係就搵返佢，一係就忘記佢。

啱丫

都好耐

所以往往大家當初都唔會諗多步

就係有種點解可以夾成咁既感覺，好可惜最後都冇開花結果。

啱呀
我真係好撚後悔
我依家淨係想親口講句對唔住

我都係回望返以前先知原來大家咁夾，一齊傾計嘅時候唔覺，失去左先發現，所以當初冇一齊真係好低能好蠢

如果可以我都想

佢一個人承受左好多野
我好對佢唔住

好痴漢feel

不能同意更多

只有我被錯過

錯過左

知佢近排分左手，但係我都已經有女朋友，都好愛我女朋友。

只係timing唔岩

諗返起周星馳套戲

好彩你都識後悔，好事嚟

timing好重要

我過得好幸福 希望佢都一切安好

未必有機會補救 但好想道歉
當時分隔兩地

道歉總有機會嘅，睇下你願唔願意架啫

唔係咁易有機會。
最近透過d fd 聚會可以見到佢
但我諗需要d 時間
都算好左 最少見到佢

只要大家冇拍拖，道歉唔難，盡快處理佢啦，你會舒服好多，加油

我地嘅故事話長唔長
話短又唔係短
呢幾個好似經歷好多咁
如果可以嘅話 我好想翻去ocamp個段時間
嗰段我地最開心嘅時間
再一次攬實你

唔知佢有冇拍拖
呢句對唔住 我兩年前就應該要講
兩年前我就應該要搵番佢 依家已經太遲
即使好愛佢 但我唔敢再踏入佢生活
我知道佢係我一生中最愛
過左咁耐 我都仲好掛住佢同埋我地一齊養既狗

依家即刻過去攬實佢啦，仲等咩

睇得出你仲好愛佢，點解唔敢試下搵返佢，可能佢都等緊你

我諗要慢慢黎

好後悔啊 但永遠永遠唔會再有機會

曾經遇到一個好夾嘅女仔

大家可以天南地北無所不談; 將自己平時唔會同人分享嘅事，同對方一一細數; 唔開心時會搵對方傾訴，大家會同仇敵愾; 鬧交鬧完會主動搵返對方，打風都唔甩

不過當時，我已經結左婚，有個好顧家嘅另一半，而且連細路都有埋

最後，大家響同一日無約定下嘗試唔搵對方，然後夜晚一齊決定同對方保持距離，並且一齊笑住同對方講再見，祝福對方生活安好。

如果你覺得錯過左我 不妨揾返我 我仲等緊你 比你飛完已經冇藉口揾你

曾經係中學同個女插班生有feel過
個插班生係外國返黎 好鬼妹仔性格 同佢好玩得

基本上係會當佢男仔 講乜都得
正因為同佢乜都傾 就算放學都會sms/煲電話粥

好記得佢成日話我蠢
因為佢每晚都有IQ題考我 我都唔識答

好記得佢返學好多手 成日借我野
加上佢個名有個然字
我幫佢改左個花名叫阿撚

個時班房2張枱唔可以泊埋一齊
我地咁岩調埋左係格離
我好可惜咁講：如果可以泊埋就好了
佢無答我只係搵條勞作既繩出黎
將2張枱腳綁埋一齊
然後講：雖然泊唔到，但係我地個心係連住既
個下sweet到癲左 好想當堂攬住佢

到最後我地升唔同既班就小左聯絡
大家各有各忙
佢去到季中唔知點解退左學
後尾得知佢返左外國讀書
而電話亦變左暫停服務

我好想當面講句
再見啦阿撚，多謝你比左一年快樂回憶我

傾計算唔算岀軌

咁樣似錯過左個朋友

朋友又好情侶又好，佢算係我人生中其中一個遺憾
到依家我仍然搵唔到佢

我同佢都好似情侶，但冇都係冇一齊到

有 仲要唔止一個

我以前覺得一個人冇問題
都慣左依種生活
直到我同一個女仔行得愈埋就日久生情左
好想同佢一齊好想以後幫到佢好想同佢以後都起埋一齊生活
後期約極佢都約唔到
結果攤牌果陣先知攤牌攤得太遲
佢以前都鐘意我但係以為諗多左已經放低左我 只係想做好朋友
我已經挽留唔到
就黎u grad
連最後鐘意既人都捉唔實就咁就要畢業
帶住依個遺憾準備離開依個曾經大家都鐘意大家既地方
各走高飛
番番去以前一個人既生活
係咪我一直都唔夠好而令到佢唔夠愛我而變冷淡
係咪我一直都冇行動所以傷害緊佢而不自知
到底我出左咩問題
抵我冇人鐘意既
以後唔敢溝女 唔知女仔幾時會咁決絕會冇feel/分手

屋企人發生意外走咗，係我最痛嘅一次錯過
前一晚仲同佢鬧交，估唔到嗰晚之後，想再攬下佢同佢講聲對唔住都冇機會了

對唔住媽媽

咁我知啦，一定係你係中學時鐘意左同一間中學ge小學同學

話說我班小學同學都係前排有聚會，你中學讀保良？離島區？

三年前識左個人 所有野都好夾好岩傾
佢亦都表示過鍾意我想一齊 但當時我覺得未去到要一齊所以話想再相處下先
之後一路都keep住曖昧 但去到後期我完全投入段關係想發展時 佢突然抽身走
原來佢識到個比我更好既女仔
個女仔更強制要佢del晒我所有contact 完全唔知佢近況點
不過而家佢地都一齊左兩年幾 真心祝福佢地

學下珍惜啦

timing

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞
童年便相識 餘下日子多閃幾倍光

愛不及時 即係個女仔一開始鐘意你，但你唔鐘意佢？

rip 你識後悔都證明你係孝順仔，珍惜身邊對你好嘅所有人

我其實一直都鐘意佢

後來我總算學會了如何去愛
可惜你早已遠去消失在人海

人真係好化學

好多時就係享受係曖昧不清嘅關係入面，視對方嘅付出為理所當然，當你準備好想一齊已經太遲。如果個男仔肯再等多陣，你地依家就會好幸福

咁冇得講啦，錯過左就係錯過左。祝你遇到更好

好灰

係灰㗎啦！甚至想搵返人都唔知有冇機會

唔啦
驚左愛情
唔知下一個幾時會突然話走

隨緣啦

如果真係遇到一個好女仔記住捉實唔放

其實結咗婚 一早就應該要避忌
唔應該同另一個異性咁close

岩吖

可以咁講，如果我嘅婚姻一直都係咁完滿的話，唔會有人可以從中介入。
本身我只係想從婚姻嘅缺陷中尋求安慰，最後造成另一個好大嘅遺憾

由好夾到因為自己做唔好而令佢失望、灰心，搞到自己愈嚟愈大壓力同驚咗佢，最後忍唔住講咗啲好難聽嘅說話，佢嬲到離開咗我，已經一個月冇講嘢，但基於一啲原因會日日都見到...個心好難過，其實我仲好想同佢一齊

我講就咁講... 但係我明啦...

其實如果你講嘅完全係真
響現代人嚟講
你已經係好好嘅人
我估好多人
應該攪完之後再分埋手

唔怕講，你估我無衝動過想攪佢咩…....
只不過，一來我好清楚我家庭好需要我
另一樣更重要係，如果我同嗰個女仔一旦走到lee一步，我可能會lee世都見唔返佢。我承擔唔起後果。
而家，雖然話要保持距離，但起碼如果我地真係有事要搵對方，其實仍然可以。靈魂上，我仍然視佢為伴侶，只係我地唔會每日都將精神寄託響對方身上，唔會將所有喜怒哀樂大事小事都搵對方分享。

我真係好唔捨得佢，但唔行lee一步，我家庭會出好嚴重後果，而佢亦都唔可以free返自己出黎，去搵能愛護佢照顧佢一世嘅人

咁對你老婆都幾唔公平

搵返人啦仆街

你個心一定好辛苦，一方面想同個女仔一齊，但如果咁做就會破壞個家庭

我冇keep 住搵，但對方已讀不回，朋友話佢覺得我好煩

我有keep 住搵

可以話唔公平啦。

我唔係無試過同我另一半分享自己嘅心事，只係我同佢價值觀相差太遠，佢無辦法理解我嘅諗法，甚至會因為咁少少嘈起上黎。
雖然最後都好快會無事，但明知對方唔係知音，慢慢我亦都唔會同我另一半分享心事。

所以，lee個好夾嘅女仔一出現，完全改變左我嘅人生態度。真係做人都積極左好多

可惜，兩個人夾到同時意會到，咁行無可能再行落去。不如留一個傷感但唔係悲劇嘅結局俾對方。

真係「你叫我最快樂 你也叫我最心痛」

有，好後悔，一齊左十年。以前對佢好差，好想補償。

但佢衣家朋友都唔想同我做。

咁放棄啦，人地都唔鐘意你

你同你另一半一齊左幾耐先結婚？

我係個女仔都唔會做返朋友啦，你傷左人係事實

都成10年，中間有唔少問題，分過手又切唔斷，雙方都嘗試過其他人，但我另一半有少少精神問題係致命傷，所以最後大家都甩唔到對方就結左婚。
其實佢都對屋企好好，只係單單講對我佢並唔係咁欣賞。
lee個好夾女仔，徹底再引爆我另一半嘅精神問題，先唔好講話我對另一半依然有感情，無論點我都要為屋企嘅細路著想。

same feeling
仲要大家同年同月同日生
不過錯過就係錯過

好可惜

真係冇奶油拋妻棄子咁自私同不負責任嘅，忘記個女仔啦

原來咁多人都有類似經歷

我同你都好似 諗起都好唔開心

真係timing，本身100%會一齊
但當時有d事耽誤左，之後已經太遲
仲同佢講以後可以一齊慶祝生日，好特別生日飯反而要AA制

無事架 唔好再諗了 媽媽一定已經原諒左你！

雖然我一直都講，我無諗過要拋妻棄子，只不過想響婚姻以外搵d安慰，不過無人信。
最後連個好夾嘅女仔都覺得唔信